點解咁多老人係食古不化,打橫行廢老?

係未人老左後個腦會釋出d野,令到人變得食古不化,唔接受新事物?